機場要人呀！！！！！求下你哋出機場啦！！！！！！

機場要人呀！！！！！求下你哋出機場啦！！！！！！

要人

推

車費太貴。。。

推？

推呀！求下你地全部入嚟啦！！！！

現場可唔可以講多d
AA話停晒登記
咁係咪而家有旅客checkin唔到？飛唔到？

係 依家我哋仲有一班人留守住，其實都多人，但係會覺得越來越少人

已經有好多次外國客人想衝入嚟

而家旅客已經係check-in唔到！

無counter同事？
咁係咪因爲有人阻人checkin?

得中華航空同長榮航空有幫客人改機票
其他全部都冇人

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

係
真係唔夠人！我唔知大堂咩情況！

要人要人要人要人！

我推

推！